是日牛餐 - Royal級慢煮午扒

首先放些少特秀級蒜頭、即磨黑椒粒係面，放入袋
再加一小舊北海道3.6級牛油
用真空機抽氣同封口

留名等食

Royal級澳洲 rape eye
樓下intrenatonal百佳買 $75都買唔到一塊
一般人係訂唔到架

真空機早排淘寶買$68人仔，同一粒royal桃差唔多價錢，不過桃唔會爆炸

另外間店話真空要用凹凸紋膠袋，唔敢搏所以都乖乖地買左 ～5毫子一個 膠袋黎講都算係Royal級

留名

係時候落水 set55度 大約浸45-50分鐘(mideum rare)

認真求教
點解要入袋
相比平時就咁調味有咩分別

dom入水慢煮唔入袋咪變牛肉湯

我學下野先

個人覺得咁樣調味入味好多 尤其d蒜

45分鐘 差唔多浸完
不過一陣打算火槍燒 唔係煎
所以俾佢浸多陣

黑椒唔夠粗 失敗

可能俾人呃左 唔係royal級

有royal級就正評

牛油唔夠royal級

識食喎樓豬 Rape eye

本油塊royal級扒已經有royal級油脂
如果牛油都royal級會喧賓奪主

rape你c eye

慢煮果時唔好加牛油

出水既時候其實幾樣衰 醜小扒

求解

咁royal 一般人應該買唔到

下次試下唔加

成品呢？

因為網紋袋既關係 變左鴨胸

網紋牛扒

沈droyal級海鹽係面 就可以燒

食個個唔夠royal

好肚餓

個面開始焦喇

用火槍

push

好撚正

done
慢煮唔知洗唔洗rest 有d話要有d話唔洗
等專家答

近排咁多牛扒post

好想食

切舊黎試下ok？

唔知點解我覺得呢個post好好笑

甜度係咪大糖嶺先

想食

冇落糖呀 不過有royal地中海海鹽

ok

啱啱好

大致上就係咁 多謝收睇

同場加映

我就點都落鑊煎，香好多

你隻royal級狗？

royal狗

火槍噴有焦香
同埋懶d

邊度有royal級買

慢煮好處就係好難會失敗

唔好打佢主意

要識人先訂到 一般人買唔到架

royal狗比我得架啦
你要塊牛扒啦

好想做你隻狗

狗狗

笑死... 抽水抽到

邊到有得買?
我呢 d 人係咪買唔到?

阿嗚好可愛

Royal級....Yes!

好想食

要靠關係先買到

ok 但係你要俾佢食royal級狗糧

Royal狗 more

你係咪royal級先

唔食得架

右邊阿烏好想攬佢

你唔會買到隻狗

個人都幾royal

哇屌你

冇得食扒即刻頹廢mode

多謝支持

近排咁多牛扒post 整得最靚係你

好靚呀佢會唔會出聲同你講嘢

隻鳩鳩好可愛

過獎鳥
因為慢煮易整難fail啫
我都係跟老娘學咋

老娘的草根飯堂： 慢煮斧頭扒

悶個時會鳩嗚叫人陪佢玩

樓主屋企似係好大

加埋係地下訓係到張圖, 即刻有聲

royal級村屋

係咪肉櫃買？ 邊間international有得咁買肉？？

好似城市豬扒個隻櫃囉 有放埋成餅芝士、salami之類咁
我樓下 唔自爆啦

Royal級樓豬

Royal級comment

我未係international 見過

隻狗勁得意

係咪唔夠royal

多謝支持 po多最後一張

隻狗叫royal?
好royal

比狗食

樓下有international 樓主一定有錢仔

我連Royal級桃都食唔起 哪有錢

叫rib eye

屌you

淘寶袋唔怕

怕架 望就望佢慢煮55度唔算好熱，釋放少d致癌物質
因為真係超方便 豁出去啦

俾多少少買返好d
唔想royal 狗狗無人照顧

係個陣同部真空機一齊買
巴打有冇推介

Royal級

其實買返 BPA free 同 phthalate free就得

唔識呢d term
下次買留意下先 thx

有d講明係用黎慢煮用，咁就放心好多
淘寶嗰d求鳩其俾個袋你算數

royal級傻狗

五毫一個膠袋有幾royal
平時我都比五毫買嫁喎

間屋有樓梯 好ROYAL 呀

你買貴左啦 係咪royal級？

村屋

正評俾隻狗
Btw 用呢種火槍唔好

Why

澳洲'royal'級eye fillet係香港買仲平過我係澳洲買

正評比隻狗

煮咁耐仲係生勾勾 樓主算啦

巴打有錢仔

呢種唔夠力
最好用呢種

之前係fd 屋企用過一次
你試過就知個分別

想問係唔係一定要真空先可以慢煮

唔用真空機用水壓都得既

此月月royal級

好似好正

btw咩叫是日牛餐？

樓主，不如我比材料錢+100人工你，整塊黎食
應該好多巴絲麵有興趣
幫你洗埋碗

親 有冇淘寶link

黑色疾風號

你隻Royal狗好得意

其實慢煮完再煎塊扒唔怕過熟咩

55c sous vide，火槍燒完都唔止57c，建議下次水溫set 50c，然後大火每邊煎30秒，medium rare temperature 係55-58c

樓主養埋我得唔得

好想做樓主隻royal狗
可唔可以應徵扮狗

ROYAL既人好royal

Royal火槍兵

直視暴之根源，別為義人傷悲

火槍邊到可以買到

呢枝邊度買

唔真空袋入面可能會有多d空氣
浸水個時易浮起影響受熱
不過搵玻璃樽責住就ok

慢完再煎一煎係短時間啫

我呢款係雜貨舖買個頭 插係打邊爐d罐上面

【我剁手都要买的宝贝（家用真空机包装机食品抽真空封口机小型商用全自动包装袋真空保鲜），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥q0vz0dkJY9E￥后打开👉手机淘宝👈
唔知仲有冇券68蚊買到
可以加10蚊叫佢換英規插頭

你D黑椒冇級數,玩完

香港唔知
amazon見過

你有冇試過跟佢一齊叫

加蒜頭 ，此鋪已完！